東京旅遊，最有人氣kol推薦

有坐過港航嘅巴打，佢講嘅係咪真？

呢個就咁建行港航張信用卡都入到啦
仲可以帶人入
完全無人serve

朗係條友又膠吹？

屌你咪同hx屌打cx個post一撚樣
個lounge係ok既
但一個免費入得既lounge都比佢讚撚到

KOL 講嘢唔伏你佢賺咩呢???